Remember Me 我投入插去「心」波

一濕一纏
慰你數次寂寞
從前分手欠了附和
如今送你賤禍
唯求這果叫你日後
記得一切有火

我依一刻無左靈魂 我係一個壞左嘅人